例如，在繁忙的商店或拥挤的办公室工作的员工可能需要接种疫苗，而一个人工作的人可能不需要。 你的老板能让你接种新冠病毒疫苗吗? 可能是Jeff, 2020年11月29日 
 周三，民主党和共和党参议员花了三个多小时抨击Facebook、Twitter和谷歌，称它们传播错误信息，引发暴力，压制保守派的声音。 参议院与大型科技公司首席执行官对决的4个关键时刻 
 换句话说，这就是为什么拳击手以刺拳领先，而不是以挥拳开始比赛。 2020年10月6日，热火从湖人的战术手册中吸取了迈克尔·皮纳的教训 
 当快船需要一个后仰时，伦纳德通常会把防守安排在他想要的位置——无论是在一系列从中柱开始的跳跃蹬步之后，还是在一个有条理的后退后，最终以他的肌肉通过接触结束。 如果莱昂纳德转身背对篮筐，那就要当心迈克尔·皮纳了 
 今年6月，中国中央军委批准给士兵接种一种疫苗，该疫苗由坎西诺生物制品公司与军事医学科学院合作开发。 数周以来，中国一直在为关键工作人员接种未经批准的COVID-19疫苗 
 也许你认为肉毒杆菌素没什么大不了的——午餐时间打一针就能让脸焕然一新? 妮可·基德曼肉毒杆菌疯狂:为什么当我们迷恋明星的脸时，所有的女人都失去了|艾玛·伍尔夫| 2014年5月25日|每日野兽 
 这可以被理解为对肯塔基州参议员兰德·保罗的讽刺，他正在积极考虑这两个问题。 忘了白宫吧，马可·卢比奥如果能再次当选就很幸运了 
 在政治侮辱的同时，加上一点基于全球经济的抨击。 普京vs奥巴马——穿着氨衣:摔跤的新冷战|Tim Teeman | 2014年5月14日|DAILY BEAST 
 这一直是林肯背后充满活力的精神，被解读为对奥巴马的含蓄抨击。 《绝命毒师》在白宫:布莱恩·克兰斯顿在《一路狂奔》中饰演LBJ 
 有人抨击蓝头发的丽莎·明内利(Liza Minnelli)，称她是一个男扮女装的男人，伪装成奥斯卡传奇人物。 惊喜! 艾伦·德杰尼勒斯是十年来最棒的奥斯卡主持人 
 我刚从后面逃出来，躲过了一个我从未见过的德国人刺在我脊椎上的一拳。 杜利先生说|芬利·邓恩 
 如果我再看到一个，我就用这种针织针扎他。 汤姆·斯莱德与彩色乐队|珀西·k·菲茨休 
 我仍然有这样的能力，而且我能够通过频繁地使用闪电式的左刺拳来保护自己。 夜视物|海伍德·布朗 
 当我说这话时，我转身向其他牧师伸出爪子，用这个动作来遮掩我向他们投掷的硬币手榴弹。 修理工|哈里·哈里森 
 我会假装成医生，然后抽出我的长矛，把他刺穿，维蒂会抓住我的胳膊。 丹尼自己的故事|唐·马奎斯